瑞典歌手 Zara Larsson出聲撐香港

Zara Larsson今年22歲，係瑞典最知名的國際歌手之一。她在2019年時候與華為簽訂協議，代言華為手機。
過去已經有人批評她奶共，當時她說華為是私人公司，她只是代言手機，冇想咁多野。但今日，她表示不支持中國的所作所為，她很想表明自己對新疆、TikTok及香港的立場，但與華為的合作阻礙了她。
之後，華為立即出公告，表示與 Zara Larsson的合作已經在去年結束，並且說感謝她的活力、她的理念以及她我行我素的作風。

Push

國際藝人逐漸歸邊

反支共極權

呢單推到，可以令國際樂壇都關注

推爆佢架車先得

快啲去多謝人啦

唔轉scmp得唔得

Tack för att du står med Hkgers

點解somethink巴成日quote SCMP既，唔係黨媒黎咩？

推

up

唔好用SCMP啦

快D入去多謝佢

不喜歡南華早報的可以推呢個

即刻去Spotify g持下先

少數反支那嘅歐美明星

瑞典🇸🇪

輕輕一推

瑞典文
Thank you 係咩

Tack = Thank you
Tack så mycket = Thank you very much

為左支持瑞典，vpn已轉用瑞典Stockholm

有無佢twitter?

Tack så mycket

Pish

好撚鍾意佢 又靚唱歌又好聽

I just wanna be part of your symphony
Will you hold me tight and not let go?

It ain't my fault

More and More

我最期待瑞典超級足球聯賽

賺錢之餘唔會埋沒良知

Zara

你又啱
推到Thinkmore 睇到

柒左
係Eagle 巴

即刻聽佢既歌

其實條友忽忽地
可能太早出嚟發展唱歌唱歌冇乜智力可言
佢支持香港就OK
唔好要佢發表偉倫
佢極都大機會變豬隊友

腦殘例子包括
佢五/六年前未夠18
影自己裸睡嘅起身相擺上Instagram
飛釘變兒童色情

唔係啊嘛
佢啲歌咁好聽都冇聽過

Lush life

TWICE首MORE & MORE既原作曲家
果然高質...

Hollywood個班唔奶毛先算

補充番啲福利圖先

佢首ain’t my fault

哇

Thank you Zara

佢啲歌好聽

Google Translate就死撚開啦屌你老母

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

push

我愛瑞典

香港太少英文媒體

more & more

Trans你老母臭閪 你自己唔撚識就當其他人唔識？

人地北歐係最講性別平等既地方
佢哋有女歌手係音樂節唔著衫添啦
飛釘算得係咩

On撚柒9 無喇喇屌尻人

諗住Search佢個名睇下有咩歌
Search完先知 原來每日都聽緊佢既歌

你老母俾狗屌生你條垃圾賤畜？

北歐人唔知係咪因為太幸福 真係好似離地啲
條女其實係啲煩膠女權 講嘢又冇腦 不過冇留意開嘅連登仔見人哋聲援香港又打晒飛機一尾盲撐了

How bout裸睡圖？

內文係咩先得架

我就係鍾意屌鳩你條eq低賤畜

鬼唔知你乘機想少少扮代表咩係啦係啦喺連登打瑞典文好撚勁 推到Zara Larsson睇到

不過始終佢都只係個藝人唔係政治家 都唔可以期望咁高 肯撐make 到 noise咪ok

連登仔撚有國際視野咩 求其見到人出下聲就即刻係度推推推 但唔知推乜鳩

咁高準則好似熱狗
總之今鋪我撐佢
本身已經冇乜巨星反共

屌你係連登打咩文都要你管？ 駛唔駛Ielts 9 先可以打英文？ eq夠你條垃圾賤畜低？

真係笑到我仆街

平日好日唔留意啲國際新聞 一味就淨係識J日本野，有個大陸av夢 成班小學雞就笑笑笑

平日日屌夜屌女權 唔知佢哋又知唔知條女係女權頭號人物

我冇話反喎

不過你班井底蛙好日唔留意新聞

見人哋聲援先至打晒飛機 覺得你哋好撚嘔心同埋幼稚姐

你英文咩程度？ 你打字有冇打過一句英文Phrase 出嚟？ 仲有最撚好笑唔知頭唔知路一句咁簡單嘅嘢都要話人用Google translate

美國民主左派就算了，

涉及太多中資利益

佢個人同啲歌一樣高質

即係熱狗啦
你邏輯錯喎
唔留意新聞點留意到依單呀

你呢啲咪就係典型cc台弱智仔

屌佢老味條友都鳩鳩地 聲援香港嘅唔可以撐？ 撐香港都要講資格 佢攞光環我哋要noise 有咩問題？

香港藝人:要搵食架嘛

熱狗黎

又眾人皆醉佢獨醒個啲

ulla britta smitta fitta

嗚呀 16年唱歐國盃主題曲嗰陣已經好鍾意佢
估唔到咁正氣

最撚好笑我本身識瑞典文 用句瑞典文講多謝都要俾佢屌痴撚線

華為係私人企業‘真係好多人信

never forget you 正

Thank you Zara Larsson

Uncover好好聽！

勁鍾意佢啲歌
So good個album超正

又碎

要多多支持佢嘅新Single Love Me Land

推！

唔講以為zara係国產歌手

推呀！國際戰線

去twitter ig多謝人啊

我要block左佢哋咋

佢啲歌堅好聽

個歌手話今年年頭已經中止咗合作

去多謝人啦

廢如香港音樂節都成地毒品嘅
咁唔通我哋就要覺得好啱
人哋普遍就等如啱係咩邏輯嚟
中共都十幾億人就代小農DNA啱
有人IG Story share佢張圖FBI咗呀

其實呢件事係好事嚟
但我建議大家跟車唔好太貼唧
因為你唔知條女幾時食錯藥
大家唔需要太敏感掛

拿臣

你呢句野嘢好似係大部份國家都係犯法
除非你係狗放蛇啦

自己覆診唔使影相擺上網嘅

好驚快啲報警唔報死全家

都係 同埋始終大把藝人為咗錢都會轉軚 睇吓香港嗰班就知 佢今次肯撐咪多謝下佢

連登做咩所有嘢都推到盡頭
佢撐香港呢件事做得啱最多咪Twitter多謝下人哋stand with hk囉
有心咪買下歌支持下...
講到好似買起人哋過世做老婆咁

反共聲影圈

我諗佢嘅女權理論應該冇乜連登仔贊同
只係叫大家睇清楚唧

若果你係搵佢做老婆仲方便
唔需要睇清楚因為你需要盲撐

煩膠女權都好過啲左膠偽女權

Sammi 同Kay 呢？

红早是也

慘得過你轉頭就放人哋啲色情照上網
有你呢啲「手足」幫推真係多謝晒

我邊有貼色情
人哋女權可以自行決定放啲乜嘢出街俾人睇

Talar Svenska inte, Han förstår inte och han kommer att säga” du måste använda Google translate”

Är denna mening korrekt? Jag är bara en newbie

你上面嗰幾條link唔係諗住咁樣走得甩呀嘛
你仲講埋係「福利」

佢唱D歌好正 唔知點解唔紅

上佢Twitter 又有retweet 人鬧ban TikTok 早過ban 半自動步搶嘅post, 咁即係點呀？支持TikTok?

睇清楚邊啲支持邊啲無視就可以
佢左膠得好勁

人靚波甜歌正

得罪人多囉
娛樂圈咁複雜

例子呢

同埋我又覺得香港人咁善忘 唔係佢啲Fans 嘅轉個頭可能都唔會再留意佢

Lady Gaga 咁左膠？ 仲要幫淫得菜籌款

tack retweet

TG4M
I Would like
uncover
symphony
now you're gone
all the time
carry you home
like it is
ain't my fault

正

其實唔需要特登衝出去得罪人
學樓上其他連登巴絲多謝佢支持香港就可以
其他唔關我哋事嘅嘢就無謂插手

Exactly

咁又冇咁得閒，又扭轉唔到人睇法

警犬發現案

跳舞好得

淆底就屈人頭先好大聲個喎你

柒咗就摺埋啦 你依家引導他人睇兒童色情

好波

uncover

唔係啊 咁都叫唔紅? 純粹係香港少人識姐

係 香港冇人識 明明好多好歌 跳住唱都得

唔好理條引戰傻鳩喇

講真 有聽開英文歌都會識佢

成日聽佢d歌
人靚聲甜
去apple買哂佢d歌支持先

真係估唔到瑞典咁好

推呀

勁

識既人就算聽開英文歌既唔係好識佢 可能識一兩隻/唔識

荷里活班柒頭仲係唔敢出聲

香港人: 賣衫個間zara就識

你用東亞文化睇歐美名星有幾多個係正常架

根本唔洗理條友…十足十啲小粉紅藍屍果啲扯東扯西綁架成件事嘅邏輯
仲最鐘意用性黎羞辱人

講拉埋咩女權撚真係得啖笑 簡簡單單多謝人咪得 依家又唔係叫你要做超級忠實fans
至少人地仲肯為香港發聲 有心咪買左佢一兩首歌支持下
外語歌手/藝人有名氣又肯發聲真係好少 太多都有利益關係唔捨得支那市場

呢個女仔？

要係女歌手海跑出有時真係要運氣同跟到潮流
Dua Lipa同Doja cat都係

Tove lo?

佢明顯係PR

連登仔啲仇女言論夠冇乜國際支持啦
支持一件事要認同哂嗰個人全部言行？

全部西方藝人反共會唔會全部中資用大陸人做代言人幾想睇

呢首正

去支持下佢首新歌Love Me Land

Retweet支持人地批評自己國家唔先處理內政，又有咩問題呢？兩件事冇衝突㗎喎
即係你屋企有人放火燒自己屋，一直唔處理，人地過嚟放火就即刻處理。咁樣都唔屌得？咁樣又代表支持人地嚟放火咩？

個個國家都有問題，國民屌自己政府係好正常。但有班弱智國民非黑即白反政府反到盲撐中國，同有班香港兒登仔將人地國民批評自己美國政府當成支持中國，一樣on9。

Ruin my life呢首勁好聽
快g持

Ig冇乜嘢人多謝佢
快啲上去

Dua 一開始都唔紅 但又係好好聽D歌
而家紅到發紫

覺得麻麻

佢美國人黎？兒登仔

隻Future Nostalgia真係好好聽

佢retweet支持人地批評自己政府
你係咪唔識中文定閱讀障礙？定淨係可以retweet支持自己國家嘅人？ 咁佢反華為又係香港人？

一開始Be the one同last dance已經開始紅 當時啲page成日宣傳佢話係lana del rey師妹

Billie就真係一開始唔紅，最多叫做indie pop界有啲人識下嗰啲𡃁妹

去like

黃色經濟圈
有邊隻碟值得買

係

紅唔紅只係睇有冇industry plant
Dua一出道已經大把資源大把宣傳，關咩運氣事
Halsey, Billie呢啲靠soundcloud開始賺到人氣，之後吸引到大廠牌簽約再捧就係運氣啦。

b

快啲去多謝人

喺香港我哋先反而無乜嘢
喺歐美害到網民俾FBI查先俾歐美政界圍攻
剛好同你180度睇法

推爆